日日量地好辛苦

2個月喇，好難捱呀

wfh都唔易捱。。。